動畫《領風者》開播大受好評 網友表示追到底

近日一部講述“千年思想家”卡爾·馬克思一生的傳奇故事的動畫《領風者》在B站開播，收到了意想不到的點播量和好評。《領風者》動畫第一集開播3天就有超300W的播放量，大家對本作的評價也是相當不錯。《領風者》動畫在製作上有著不錯的水準，兩首主題歌曲各有風格，都相當好聽。網友們紛紛表示非常喜歡這種題材的動畫，要一直追下去。

點擊觀看動畫《領風者》第一集：

《領風者》講述了“千年思想家”卡爾·馬克思一生的傳奇故事。馬克思既是頂天立地的偉人，他窮其一生構建的思想體系，喚醒了全世界沉睡中的無產階級，深刻影響了世界歷史發展的格局。馬克思也是有血有肉的常人，他與燕妮被阻撓的愛情、與恩格斯差點錯過的友誼，最後都成為了傳世佳話。

bl?

【習權時代】南京大學生禁研究馬克思 要求解釋卻遭暴力驅散

睇好喇,唔好去研究D乜野乜野

點解唔出澤東傳?

馬克思居然成為二次元人物!為紀念共產主義思想家馬克思誕辰200周年，支國原創動畫《領風者》將於28日在影視網站「嗶哩嗶哩」首播。

放大十倍

食屎啦po埋d仆街膳稿

連登仔咁嘅身位、能力、尊容，最應該支持馬克思主義喎
唔用社會主義美好願景吸引傻仔落叠，點做你想要嘅改變

利申：修正主義支持者，中意馬克思，反列反毛

整出嚟俾中共有藉口禁ACG ?